救林卓廷方法，有冇人可以幫手backup同廣傳?

東方加持

唔晌屋企backup唔到

0:10
林卓廷facebook截圖的確係吹雞入元朗站，不過係吹雞叫差佬入去啫

0:20
你哋班x街，你夠膽唔好走，警察嚟緊(雖然突然好細聲，但仍然聽到)，全部企晒晌度

如果林卓廷係有參與暴動，咁黑警就係同林卓廷黨羽。

推

幫推，幫share，幫backup

嘩屌原來中間仲有句警察嚟緊

唔知點解冇乜人留意。

當然東方唔知有意定無意，哩句特別細聲。

咁肯定有意啦

佢哋一早有依條片啦
唔明仲咩要幫佢拎 click rate

其實佢可以成句cut走，不過似係有意cut剩

錄左句野，但我諗東方唔會無啦啦del片，話晒精心製作

其實好on9
點精心製作都影響唔到條片個畫面
成件事點睇都擺到明唔係勢均力敵㗎啦

黑警都係用佢叫人唔好走哩句嚟告佢呀，而哩段片係可以有力反駁嘅證據同可以令人關注。哩個關鍵時侯仲講乜rating高唔高。

有冇另一條片源都錄到呢句

唔好問啦，backup咗先

果日直播全世界都睇住
真係當人on9

Pushhhhhhhhhh

Push

有冇人backup咗？

白粉又幫港共洗白

721

推已backup

thx

Backup咗 同cctvb一9樣
歪曲事實 選擇性報導 刻意誤導公眾

推爆

東方專登較細嗰句啲聲黎加對白落去 令人一聽嗰陣淨係focus落佢標題有打到同樣句子嘅對白
然後就轉移視線
好撚賤

Pushhhhh

push

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

推手

如來有事報警仲會俾班黑警告返轉頭，黑警仲好意思叫市民信佢哋

P牌仔，推唔郁，照幫拖！

請廣發俾傳媒，哩單嘢將會係721另一黑警嘅永久污點。
同埋俾kol，蕭生，劉細良等等

洗鬼你廣傳咩

你知我知 單眼佬都知

可唔可以幫返我推？
東方條假新聞片穿崩

港共文宣對象就係蠢人
唔可以咁順攤比佢地搞串個party

哩單嘢黑警紅媒聯手扭曲事實，搞大去又變成721永不磨滅嘅污點。

印象中直播入面佢真係有同班白衫人講 "警察嚟緊，唔好走啊" ~

Pish

有 Tweet 喇

東方都未必肯交原片上法庭啦

pin呢個

721真相需要大家幫手backup

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

所以要backup，要搞大去

算啦 港共想告邊個就告架啦
係人都知而家係特登亂告 你估佢地唔知咩

，

咁有心改

東方

老屎忽幫推一下

721 831 101 1111

#Sept6 #9月6日 #九龍 #遊行

TG Channel:
FB Page:
LIHKG:

活動名稱: 9月6日九龍大遊行
日期: 9月6日 (星期日)
時間: 1430-
( 屆時請自行開始遊行 )
路線: 由佐敦道沿彌敦道往亞皆老街
( 若有狗隻打斷，請自行進入內街 )
( 因內街比彌敦道更危險，請自行判斷應否做返路人曱乙丙)
活動性質: 和理非大遊行
服裝：彩衣進場 黑衣開始 彩衣走人 （防ss）
目的:
1. 反國安法
2. 反健康碼
3. 反對藉疫情押後選舉

推！！